有冇人都係住佐敦嘅同路人圍爐吓

同frds本來一個禮拜前約咗出街，但現加佢哋都唔敢同我出，驚自己未有武漢肺炎，已經有精神病

脷申唔係住正苦嗰個核心區

睇緊live show緊你樓下

住核心區都未出聲

啱啱好喺出面，對面樓就係了。。。